[飯民散水推特赦警暴攻略]顏純鈎:不能被運動中的部份激進派綁架

簡單講就係顏純鈎提議飯民所有政黨合併由飯民大元首指揮

飯民大元首實際就係飯民元老會,支持特赦警魔輪姦的何俊仁就是飯民8老其中一個

呢段最緊要

'不能被運動中的部份激進派綁架，一說到大台就大驚失色，一說到領導就有犯罪感。那些拒絕大台的人，就讓他們拒絕好了，'

姐係係唔加入大台做手下就係鬼
郁本土台,郁時事台就係第一步,因為呢班人有一定影響力又唔受操縱,
當你支持35+時咪笑笑口叫你手足, 你批評飯民咪變支足

要推特赦警暴最大阻礙就係來自反政府群眾
所以一定要先起大台同搵KOL抹黑不受飯民操縱的平台

飯民唔係靜左, 班人一步步攪緊野

點解何俊仁唔公開認錯再宣佈問責退黨
點解去到提議特赦強姦無KOL出聲
點解燒山親自見公民黨/民主黨,但兩黨死都唔成立警暴資料庫方便追究

因為一追究成萬罪犯就社會不穩,所以有人想提出特赦警暴

販民正式通過社運法
入面有兩大罪名
1. 煽動顛覆販民大台罪
2. 危害龍門安全罪

班廢物真係陰魂不散

唔服從大台指揮就係社會少數極端份子
所以邊個攪大台就屌邊個

呢班人個名太臭, 次次攪大台都騎劫散水

飯民無勢力啦

如果係還番幾十年既人血饅頭還好

使鳩你特赦

集中營既猶太人居然討論特赦納粹黨

傾下點樣避開聽日入毒氣室好過

分清莊閒未

關龍門咩事

飯民過氣8老一直覺得只要搶到指揮棒就可以同中共談判
班人屈椰子就係試水

班人仲係唔明中共已經唔需要忠誠反對派扮反對

我覺得唔係唔明
而係佢地估拜登上台
佢地有計劃/信心可以以佢地同歐美關係去返以前克林頓年代個種有錢齊齊搵

顏純鈎
筆名慕翼、斯人、冷瑩。幼年曾隨母親在香港居住，五零年代初回安海，就讀安海養正小學、養正中學，至1966年在養正中學參加文化大革命。1978年赴香港定居。曾任《新晚報》副刊編輯、《文匯報》副刊編輯及天地圖書公司總編輯

納粹軍：早知做支那人啦

忠誠反對派唔使入毒氣室，蟲太都唔使dq

未贏就講特赦

泛狗
呢班人就係令香港自由一步一步被侵食既原因

問下城寨同邪教的觀眾邊條友係飯民大佬,班on9一定係講民主黨主席羅健熙,副主席梁翊婷

因為呢班人同屍變一撚樣, 當年0371 50萬人上街就理一次政治跟住就唔q理, 第二次覺醒已經係2020送中惡法

所以呢班人把飯民的批鬥plan當成自己政治記憶周圍批鬥人

飯民話事從來係元老會
由司徒華一人獨裁,去到張李陽集團,跟住就係維穩8老

本來apple老細雖然唔係8老就因為號召力勁仲可以制裁維穩8老
現在apple老細比中共綁左, 維穩8老做咩都無人阻到

我估唔係指食肆龍門
危害龍門安全罪係指阻止飯民搬龍門

柴玲：我原諒共產黨

飯民勢力從來都係搭雞棚做代表再同政權賣個好價錢
但依家搭雞棚用kol文膽吹吹風就得，再由選舉攞授權

陰魂不散 屌佢老母